(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[0],{161:function(e,n,t){},163:function(e,n,t){"use strict";t.r(n);var s=t(0),r=t.n(s),i=t(11),a=t.n(i),o=(t(64),t(34)),l=t(52),c=t(53),u=t(58),d=t(54),h=t(57),w=t(2),m=[{question:"Isotope unterscheiden sich durch die Anzahl von...",answers:["Elektronen","Sauerstoff Atomen","Protonen","Neutronen","Kernladungen"],correctAnswers:[3]},{question:"Welche Formeln haben Aluminiumsulfat, Magnesiumnitrat und Perchlors\xe4ure?",answers:["Al(SO\u2082)\u2083, MgNO\u2082, HClO\u2084","AlSO\u2084, MgCN, HClO\u2084","Al\u2082(SO\u2083)\u2083, MgOCN, HClO\u2083","Al\u2082(SO\u2084)\u2083, Mg(NO\u2083)\u2082, HClO\u2084","AlS\u2084, MgCN, HClO\u2084"],correctAnswers:[3]},{question:"Wie ist das Massenwirkungsgesetz f\xfcr Ni (s) + 4CO (g)  Ni (CO)\u2084 (g) ?",answers:["[CO]\u2074 / [Ni(CO)\u2082]","[Ni (CO)\u2084] / [CO]\u2074","[Ni] [CO] / [Ni(CO)\u2084]","[CO] / [Ni(CO)\u2084]","[Ni] [CO]\u2074 / [Ni (CO)\u2084]"],correctAnswers:[1]},{question:"Wie lautet die Definition von pH?",answers:["\u2013ln [OH-]","10- ^([H\u2083O+])","10- ^([OH-])","\u2013ln [H\u2083O+]","-log [H\u2083O+]"],correctAnswers:[4]},{question:"Welche Formel haben Natriumhydrogensulfat, Magnesiumchromat und Essigs\xe4ure?",answers:["NaHSO\u2084, MgCrO\u2084, HClO","Na\u2082HSO\u2084, Mg\u2082CrO\u2084, CH\u2083COOH","NaHSO\u2084, Mg\u2082CrO\u2084, CH\u2083COOH","NaHSO\u2084, MgCrO\u2084, CH\u2083COOH","Na\u2082HSO\u2084, MgCrO\u2084, HClO"],correctAnswers:[3]},{question:"Bestimmte die Lewis Formel f\xfcr XeF\u2082 und BF\u2083. Was sind molekulare Geometrien?",answers:["XeF\u2082 \u2013 Oktaedrisch, BF\u2083 Tetraedrisch","XeF\u2082 \u2013 linear, BF\u2083 Tetraedrisch","XeF\u2082 \u2013 linear, BF\u2083 Trigonal Planar","XeF\u2082 \u2013 Oktaedrisch, BF\u2083 Trigonal pyramidal","XeF\u2082 \u2013 Gewinkelt, BF\u2083 Trigonal Planar"],correctAnswers:[2]},{question:"Welche der folgenden Substanzen ist nicht polar?",answers:["NH\u2083","SF\u2084","H\u2082O","CHCl\u2083","SF\u2086"],correctAnswers:[4]},{question:"Was ist keine starke S\xe4ure?",answers:["HClO\u2084","H\u2083PO\u2084","HNO\u2083","HCl","H\u2082SO\u2084"],correctAnswers:[1]},{question:"Ordne nach zunehmender Ionisierungsenergie Li, Na, F, Cl",answers:["Li < Na < Cl < F","Cl < F < Na < Li","Cl < F < Li < Na","Na < Li < F < Cl","Na < Li < Cl < F"],correctAnswers:[4]},{question:"Welche Art der elektromagnetischen Strahlung hat die h\xf6chste Energie?",answers:["UV - Licht","blaues Licht","R\xf6ntgenstrahlen","Radiowellen","Mikrowellen"],correctAnswers:[2]},{question:"Berechne 6,022 * 10^23 * 1,55 g / 18,02 g/ mol und w\xe4hle das Ergebnis mit der richtigen Menge an signifikanten Stellen aus",answers:["5,1799 * 10^22","5,18 * 10^22","5,17985 * 10^22","5,180 * 10^22","5,2 * 10^22"],correctAnswers:[1]},{question:"Welches Element hat die folgende Elektronenkonfiguration [Kr] 5s\xb24d\xb9\u20705p\xb9?",answers:["Te","Sn","Sb","In","Nb"],correctAnswers:[3]},{question:"Was ist der Van\u2019t Hoff Faktor bei einer Gefrierpunkts-Erniedrigungsberechnung?",answers:["1","4","2","3","0"],correctAnswers:[3]},{question:"Welches Element hat 30 Neutronen und 26 Protonen",answers:["Al","Zn","Fe","P","Ba"],correctAnswers:[2]},{question:"Welchen Gefrierpunkt hat eine L\xf6sung die 139,0 g Rohrzucker (342,3 g/mol) gel\xf6st in 500 g Wasser ist. (Egp = -1,86 \xb0C/m)",answers:["-0,755 \xb0C","-1,51 \xb0C","-1,86 \xb0C","-0,378 \xb0C","-3,02 \xb0C"],correctAnswers:[1]},{question:"Welches Element hat eine Elektronenaffinit\xe4t von Null?",answers:["Be","O","F","Cl","C"],correctAnswers:[0]},{question:"Ordne nach zunehmenden Siedepunkt H\u2082, HCl, N\u2082, Cl\u2082",answers:["H\u2082 < N\u2082 < Cl\u2082 < HCl","H\u2082 < HCl < N\u2082 < Cl\u2082","N\u2082 < Cl\u2082 < H\u2082 < HCl","Cl\u2082 < N\u2082 < H\u2082 < HCl","HCl < H\u2082 < N\u2082 < Cl\u2082"],correctAnswers:[0]},{question:"Bei einer Reaktion von 0,200 mol Al und 0,150 mol Cl\u2082 bleibt wie viel Mol Aluminium \xfcbrig?",answers:["0,0500 mol","0,100 mol","0,00 mol","0,00 mol","0,00500 mol","0,150 mol"],correctAnswers:[1]},{question:"Wie viele signifikanten Stellen sind bei 1,01000 angegeben?",answers:["4","2","5","6","3"],correctAnswers:[3]},{question:"Wie lautet die Henderson-Hasselbalch Puffergleichung?",answers:["pH = pKs \u2013 log ([Salz]/[S\xe4ure])","pH = pKs \u2013 log ([S\xe4ure]/[Salz])","pH = Ks \u2013 log ([Salz]/[S\xe4ure])","pH = pKs \u2013 log ([Base]/[Salz])"],correctAnswers:[1]},{question:"Welche intermolekulare Kraft herrscht zwischen Sauerstoffgas Molek\xfclen?",answers:["Dipol \u2013 Dipol","Ion - Dipol","Dipol - Induzierter Dipol","Induzierter Dipol - Induzierter Dipol","Ion - Ion"],correctAnswers:[3]},{question:"Wie gro\xdf ist Kh",answers:["10^(-14)","14","10^7","7","10^(-7)"],correctAnswers:[0]},{question:"Welche Substanz ist nach der Bronsted- Lowry Definition eine Base? HCl + NH\u2083  NH\u2084+ + Cl-",answers:["NH\u2084+","Cl-","HCl","NH\u2083"],correctAnswers:[3]},{question:"Wie viel ist 0,0045 M in mol/ millimeter",answers:["4,5 * 10^(-9)","4,5","4,5 * 10^(-6)","4500","4,5 * 10^(-3)"],correctAnswers:[2]},{question:"Welches Element ist im Normalzustand kein zweiatomiges Molek\xfcl?",answers:["Sauerstoff","Kohlenstoff","Chlor","Wasserstoff","Stickstoff"],correctAnswers:[1]},{question:"Welche Bindung ist am st\xe4rksten ionisch?",answers:["K - F","Li - I","H - O","K - Cl","Na - Cl"],correctAnswers:[0]},{question:"Durch welchen Prozess reagiert O\u2084- zu Mn\xb2+?",answers:["5 Elektronen Reduktion","3 Elektronen Reduktion","7 Elektronen Oxidation","5 Elektronen Oxidation","3 Elektronen Oxidation"],correctAnswers:[0]},{question:"Wie ist die Oxidationszahl von Schwefel in dem Sulfat-Ion?",answers:["0","4+","2-","6+","2+"],correctAnswers:[3]},{question:"Welchen Bindungswinkel gibt es in SO\u2082?",answers:["120\xb0","90\xb0","104,5\xb0","120,9\xb0"],correctAnswers:[0]},{question:"Welche ist die konjugierte Base von CH\u2083COOH?",answers:["CH\u2083COOH\u2082+","CH\u2083COOHOH-","CH\u2083COO-","CH\u2083COOH+","CH\u2083COOH-"],correctAnswers:[2]},{question:"Ordne nach zunehmender Atomgr\xf6\xdfe Na, K, Mg, Ca",answers:["Na > Ca > Mg > K","Ca > Na > K > Mg","Mg > Na > Ca > K","Mg > Na > K > Ca"],correctAnswers:[2]},{question:"Welche der folgenden Bindungen ist am st\xe4rksten polar?",answers:["O \u2013 H","F - H","I - H","N - H"],correctAnswers:[1]},{question:"Welche intermolekularen Kr\xe4fte sind in NH\u2083 und O\u2082 zu erwarten und welches der Beiden hat den h\xf6heren Siedepunkt?",answers:["NH\u2083: Dipol - Dipol; O\u2082: induziert - induziert; O\u2082","NH\u2083: induzierter Dipol - Dipol; O\u2082: Dipol - Dipol; NH\u2083","NH\u2083: Dipol - Dipol; O\u2082: Ion - Ion; NH\u2083","NH\u2083: Dipol - Dipol; O\u2082: induziert - induziert; NH\u2083"],correctAnswers:[3]},{question:"Welches der folgenden Ionen ist paramagnetisch?",answers:["Na+","Ca\xb2+\t","Mn\xb2+","Cu+"],correctAnswers:[2]},{question:"Ordne nach der Frequenz",answers:["Mikrowelle < Radiowelle <  Infrarot < blaues Licht < rotes Licht < UV \u2013 Licht < R\xf6ntgenstrahlen < Gammastrahlen","Radiowelle < Mikrowelle < Infrarot < rotes Licht < blaues Licht < UV \u2013 Licht < R\xf6ntgenstrahlen < Gammastrahlen","Mikrowelle < Radiowelle <  Infrarot < rotes Licht < blaues Licht <  UV \u2013 Licht < R\xf6ntgenstrahlen < Gammastrahlen","Radiowelle < Mikrowelle < Infrarot < blaues Licht < rotes Licht  < UV \u2013 Licht < Gammastrahlen< R\xf6ntgenstrahlen"],correctAnswers:[1]},{question:"Welche Formeln haben Phosphat, Perchlorat und Nitrit?",answers:["P\u2084O\xb2-, Cl\xb2O\u2084-, NO\u2082\xb2-","PO\u2084\xb3 -, ClO\xb2-, NO\xb2-","PO\u2083\xb2-, ClO\u2084-, NO\xb2-","PO\u2084\xb3-, ClO\u2084-, NO\xb2-","PO\xb3-, ClO\u2084-, NO\u2082\xb2-"],correctAnswers:[3]},{question:"Bestimmte die Lewis Formel f\xfcr NH\u2083 HCN und SF\u2084 . Was sind molekulare Geometrien?",answers:["NH\u2083: Wippe; HCN:  trigonal pyramidal; SF\u2084: linear","NH\u2083: trigonal pyramidal; HCN: Wippe; SF\u2084: linear","NH\u2083: trigonal pyramidal; HCN:  linear; SF\u2084: trigonal pyramidal","NH\u2083: trigonal pyramidal; HCN:  linear; SF\u2084: Wippe"],correctAnswers:[3]},{question:"Welche Quantenzahlen sind nicht m\xf6glich?",answers:["n = 3, l = 2, m = 1","n = 2, l = 0, m = 0","n = 4, l = 1, m = 1","n = 3, l = 4, m = 2"],correctAnswers:[3]},{question:"Wie viele signifikante Stellen sind bei 0,41010 ",answers:["6","5","4","1"],correctAnswers:[1]},{question:"Welche Formeln haben Lithiumsulfid, Calciumphosphat und Salpeters\xe4ure",answers:["Li\u2082S , Ca\u2083(PO\u2084)\u2082, HNO\u2083","LiS , Ca\u2083(PO\u2084)\u2082, HNO\u2084","Li\u2082S\u2082 , Ca\u2083PO\u2084, HNO","Li\u2082S , Ca\u2083(PO\u2084)\u2082, HNO\u2083"],correctAnswers:[0]}],O=t(25),f=function(e){return r.a.createElement("h2",{className:"question"},e.content)},C=function(e){return r.a.createElement("div",{className:"questionCount"},"Question ",r.a.createElement("span",null,e.counter)," of ",r.a.createElement("span",null,e.total))},g=t(8),N=t(55),A=function(e){var n="",t="";return e.result&&(e.correct&&e.checked?(n=r.a.createElement(g.b,{className:"resultStatusIcon",size:30,color:"green"}),t=r.a.createElement(g.b,{className:"resultStatusIcon",size:20,color:"green"})):e.correct&&!e.checked?(n=r.a.createElement(g.a,{className:"resultStatusIcon",size:30,color:"blue"}),t=r.a.createElement(g.a,{className:"resultStatusIcon",size:20,color:"blue"})):!e.correct&&e.checked&&(n=r.a.createElement(g.c,{className:"resultStatusIcon",size:30,color:"red"}),t=r.a.createElement(g.c,{className:"resultStatusIcon",size:20,color:"red"}))),r.a.createElement("li",{className:"answerOption"},r.a.createElement(N.a,{query:{minWidth:769}},function(e){return e?n:t}),r.a.createElement("input",{type:"checkbox",className:e.result?"radioResultButton":"radioCustomButton",id:e.questionId+"x"+e.answerId,checked:e.checked,value:e.answer,onChange:function(){e.onAnswerSelected(e.questionId,e.answerId)}}),r.a.createElement("label",{className:"radioCustomLabel",htmlFor:e.questionId+"x"+e.answerId},e.answer))},p=t(12),S=t.n(p),H=function(e){return r.a.createElement(O.CSSTransitionGroup,{className:"container",component:"div",transitionName:"fade",transitionEnterTimeout:800,transitionLeaveTimeout:500,transitionAppear:!0,transitionAppearTimeout:500},r.a.createElement("div",{key:e.questionId},e.result?"":r.a.createElement(C,{counter:e.questionId+1,total:e.questionTotal}),r.a.createElement(f,{content:e.question}),r.a.createElement("ul",{className:"answerOptions"},e.answerOptions.map(function(n){var t=e.answerOptions.findIndex(function(e){return e===n});return r.a.createElement(A,{key:t+"A"+e.questionId,answer:n,checked:e.selectedAnswers.includes(t),answerId:t,questionId:e.questionId,onAnswerSelected:e.onAnswerSelected,result:e.result,correct:e.correctAnswers.includes(t)})}))),e.result?"":r.a.createElement("div",{id:"test"},r.a.createElement("div",{className:"split"},r.a.createElement(S.a,{variant:"contained",color:"primary",onClick:function(){return e.onSetPreviousQuestion()},fullWidth:!0},"Previous")),r.a.createElement("div",{className:"split"},r.a.createElement(S.a,{variant:"contained",color:"primary",onClick:function(){return e.onSetNextQuestion()},fullWidth:!0},"Next"))))},q=function(e,n){return e.length===n.length&&e.sort().every(function(e,t){return e===n.sort()[t]})},v=function(e){return console.log(e.questions[0].correctAnswers),console.log(e.questions[0].selectedAnswers),console.log(q(e.questions[0].correctAnswers,e.questions[0].selectedAnswers)),r.a.createElement(O.CSSTransitionGroup,{className:"container result",component:"div",transitionName:"fade",transitionEnterTimeout:800,transitionLeaveTimeout:500,transitionAppear:!0,transitionAppearTimeout:500},r.a.createElement("h4",null,"".concat(e.questions.filter(function(e){return q(e.selectedAnswers,e.correctAnswers)}).length," of ").concat(e.questions.length," questions are correct.")),e.questions.map(function(n){return r.a.createElement(H,{key:n.id+"Q",questionTotal:e.questions.length,answerOptions:n.answers,selectedAnswers:n.selectedAnswers,questionId:n.id,question:n.question,onAnswerSelected:function(){return console.log("not changeable in result screen")},result:!0,correctAnswers:n.correctAnswers})}))},k=(t(161),function(e){function n(e){var t;return Object(l.a)(this,n),(t=Object(u.a)(this,Object(d.a)(n).call(this,e))).state={questions:t.initQuestions(),currentQuestion:0,finished:!1},t.handleAnswerSelected=t.handleAnswerSelected.bind(Object(w.a)(Object(w.a)(t))),t.setNextQuestion=t.setNextQuestion.bind(Object(w.a)(Object(w.a)(t))),t.setPreviousQuestion=t.setPreviousQuestion.bind(Object(w.a)(Object(w.a)(t))),t.setFinish=t.setFinish.bind(Object(w.a)(Object(w.a)(t))),t.loadState=t.loadState.bind(Object(w.a)(Object(w.a)(t))),t.saveState=t.saveState.bind(Object(w.a)(Object(w.a)(t))),t.clearState=t.clearState.bind(Object(w.a)(Object(w.a)(t))),t}return Object(h.a)(n,e),Object(c.a)(n,[{key:"componentDidMount",value:function(){this.loadState()}},{key:"initQuestions",value:function(){var e=this,n=this.shuffleQuestions(m).map(function(n){return Object(o.a)({},e.shuffleAnswers(n),{selectedAnswers:[]})}),t=0;return n.map(function(e){return Object(o.a)({},e,{id:t++})})}},{key:"loadState",value:function(){void 0!==localStorage.getItem("vierGewinnt")&&this.setState(JSON.parse(localStorage.getItem("vierGewinnt")))}},{key:"saveState",value:function(){localStorage.setItem("vierGewinnt",JSON.stringify(this.state))}},{key:"clearState",value:function(){localStorage.removeItem("vierGewinnt"),this.setState({currentQuestion:0,finished:!1,questions:this.initQuestions()})}},{key:"shuffleQuestions",value:function(e){for(var n,t,s=e.length;0!==s;)t=Math.floor(Math.random()*s),n=e[s-=1],e[s]=e[t],e[t]=n;return e}},{key:"handleAnswerSelected",value:function(e,n){var t=this;this.setState({questions:this.updateSelectedAnswers(e,n)},function(){return t.saveState()})}},{key:"shuffleAnswers",value:function(e){for(var n,t,s=e.answers.length;0!==s;){t=Math.floor(Math.random()*s),s--,n=e.answers[s],e.answers[s]=e.answers[t],e.answers[t]=n;var r=e.correctAnswers.includes(s),i=e.correctAnswers.includes(t);r!==i&&(e.correctAnswers=r&&!i?e.correctAnswers.filter(function(e){return e!==s}).concat(t):e.correctAnswers.filter(function(e){return e!==t}).concat(s))}return e}},{key:"updateSelectedAnswers",value:function(e,n){return this.state.questions.map(function(t){var s;t.id===e&&(s=t.selectedAnswers.indexOf(n)>=0?t.selectedAnswers.filter(function(e){return e!==n}):t.selectedAnswers.concat(n),t.selectedAnswers=s);return t})}},{key:"setNextQuestion",value:function(){console.log("next"),this.state.questions.length-1!==this.state.currentQuestion&&this.setState({currentQuestion:this.state.currentQuestion+1})}},{key:"setPreviousQuestion",value:function(){console.log("previous"),this.state.currentQuestion>0&&this.setState({currentQuestion:this.state.currentQuestion-1})}},{key:"setFinish",value:function(){this.setState({finished:!0})}},{key:"renderQuiz",value:function(){var e=this,n=this.state.questions[this.state.currentQuestion];return r.a.createElement("div",null,r.a.createElement(H,{questionTotal:this.state.questions.length,answerOptions:n.answers,selectedAnswers:n.selectedAnswers,questionId:this.state.questions.indexOf(n),question:n.question,onAnswerSelected:this.handleAnswerSelected,result:!1,correctAnswers:n.correctAnswers,onSetPreviousQuestion:this.setPreviousQuestion,onSetNextQuestion:this.setNextQuestion}),r.a.createElement("div",{className:"finishButton"},r.a.createElement(S.a,{variant:"contained",color:"default",fullWidth:!0,onClick:function(){return e.setFinish()}},"Finish")))}},{key:"renderResult",value:function(){var e=this;return r.a.createElement("div",null,r.a.createElement(v,{questions:this.state.questions}),r.a.createElement(S.a,{variant:"contained",color:"primary",fullWidth:!0,onClick:function(){return e.clearState()}},"Reset"))}},{key:"render",value:function(){return r.a.createElement("div",null,r.a.createElement("div",{className:"App-header"},r.a.createElement("h3",null,"Chemie Quiz")),this.state.finished?this.renderResult():this.renderQuiz())}}]),n}(s.Component));Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));a.a.render(r.a.createElement(k,null),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then(function(e){e.unregister()})},59:function(e,n,t){e.exports=t(163)},64:function(e,n,t){}},[[59,2,1]]]);
//# sourceMappingURL=main.e9444acd.chunk.js.map